+++
title = "Команды"
date = 2012-07-17T03:22:50
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=21246"
slug = "teams"
aliases = [ "/post_21246",]
type = "post"
categories = [ "Чемпионат мира",]
tags = []
+++

Афина, Москва (чемпион мира)

  

Команда Касумова, Баку (чемпион Азербайджана)

  

Перезагрузка, Ереван (чемпион Армении)

  

МИД-2, Минск (чемпион Беларуси)

  

Британские учёные, Кембридж (чемпион Великобритании)

  

Против ветра, Дюссельдорф (чемпион Германии)

  

Georgia, Тбилиси (Грузия)

  

Братья, Тель-Авив (чемпион Израиля)

  

Альфа, Алма-Ата (чемпион Казахстана)

  

Rietumu-Total, Рига (чемпион Латвии)

  

Команда Губанова, Петродворец (чемпион России)

  

Суббота 13, Нью-Йорк (чемпион США)

  

НМТТ, Ташкент (чемпион Узбекистана)

  

Приматы, Днепропетровск (чемпион Украины)

  

Сборная Эстонии

  

ЛКИ, Москва (топ-3 рейтинга МАК)

  

Ксеп, Москва (топ-3 рейтинга МАК)

  

Импульс, Саранск (победитель отбора среди команд Республики Мордовия)

  

Бандерлоги, Запорожье (по приглашению Правления МАК)

  

Сборная Кирибати, Санкт-Петербург (по приглашению Правления МАК)

  

Держава, Москва (за оргвзнос)

  

Джокер, Могилёв (за оргвзнос)

  

Команда Лаврухина, сборная (за оргвзнос)

  

Команда Семахина, сборная (за оргвзнос)

  

Ла Скала, Санкт-Петербург (за оргвзнос)

  

Команда Гусейнова, Баку (за оргвзнос)